% !TEX TS-program = XeLaTeX
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
\documentclass[12pt,oneside]{article}
\usepackage[a4paper,landscape]{geometry}
% \usepackage[a4paper]{geometry}

\usepackage{xltxtra}
% \usepackage{xunicode}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{multirow}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[colorlinks=true]{hyperref}
\usepackage[spanish]{babel}

\newfontfamily{\espi}[Path=../tipos/espanca/build/,Mapping=../tipos/espanca/espanca]{Espanca-20047-Imprenta}
\newfontfamily{\espp}[Path=../tipos/espanca/build/,Mapping=../tipos/espanca/espanca]{Espanca-20047-Placa}
\newfontfamily{\basi}[Path=../tipos/bastida/build/,Mapping=../tipos/bastida/bastida]{Bastida-20047-Imprenta}
\newfontfamily{\basp}[Path=../tipos/bastida/build/,Mapping=../tipos/bastida/bastida]{Bastida-20047-Placa}
\newfontfamily{\sudi}[Path=../tipos/sudoeste/build/,Mapping=../tipos/sudoeste/sudoeste]{Sudoeste-20047-Imprenta}
\newfontfamily{\sudp}[Path=../tipos/sudoeste/build/,Mapping=../tipos/sudoeste/sudoeste]{Sudoeste-20047-Placa}

\newfontfamily{\uniespi}[Path=../tipos/espanca/build/]{Espanca-20047-Imprenta}
\newfontfamily{\uniespp}[Path=../tipos/espanca/build/]{Espanca-20047-Placa}
\newfontfamily{\unibasi}[Path=../tipos/bastida/build/]{Bastida-20047-Imprenta}
\newfontfamily{\unibasp}[Path=../tipos/bastida/build/]{Bastida-20047-Placa}
\newfontfamily{\unisudi}[Path=../tipos/sudoeste/build/]{Sudoeste-20047-Imprenta}
\newfontfamily{\unisudp}[Path=../tipos/sudoeste/build/]{Sudoeste-20047-Placa}

\newcommand\missing[1]{{\color{red}#1}}
% \newcommand\missing[1]{{\color{red}.}}
\newcommand\gl[1]{{\color{blue}\small \textsc{#1}}}
\newcommand\mono[1]{{\ttfamily\strong{#1}}}

\begin{document}

\tableofcontents

\section{Introducción}

Las tipografías rápidas utilizan caracteres latinos para mostrar caracteres
paleohispánicos meridionales. Los caracteres silábicos se construyen
mediante ligaduras.

\section{Imprenta}

\subsection{Vocales}

\noindent
\begin{tabular}{lcccl}
Código            & Espanca               & Sudoeste              & La Bastida            & Nombre \\
{\ttfamily 10240} & \uniespi{\char"10240} & \unisudi{\char"10240} & \unibasi{\char"10240} & \mono{A} \\
{\ttfamily 10241} & \uniespi{\char"10241} & \unisudi{\char"10241} & \unibasi{\char"10241} & \mono{E} \\
{\ttfamily 10242} & \uniespi{\char"10242} & \unisudi{\char"10242} & \unibasi{\char"10242} & \mono{I} \\
{\ttfamily 10243} & \uniespi{\char"10243} & \unisudi{\char"10243} & \unibasi{\char"10243} & \mono{O} \\
{\ttfamily 10244} & \uniespi{\char"10244} & \unisudi{\char"10244} & \unibasi{\char"10244} & \mono{U}
\end{tabular}


\subsection{Consonantes no silábicas}

\noindent
\begin{tabular}{lcccl}
Código            & Espanca                         & Sudoeste                        & La Bastida                      & Nombre \\
{\ttfamily 10261} & \missing{\uniespi{\char"10261}} & \missing{\unisudi{\char"10261}} & \missing{\unibasi{\char"10261}} & \mono{L WITH DOT} \\
{\ttfamily 10262} & \uniespi{\char"10262}           & \unisudi{\char"10262}           & \unibasi{\char"10262}           & \mono{L} \\
{\ttfamily 10263} & \missing{\uniespi{\char"10263}} & \missing{\unisudi{\char"10263}} & \missing{\unibasi{\char"10263}} & \mono{N WITH ADDITIONAL STROKES AND DOTS} \\
{\ttfamily 10264} & \missing{\uniespi{\char"10264}} & \missing{\unisudi{\char"10264}} & \missing{\unibasi{\char"10264}} & \mono{N WITH ADDITIONAL STROKE} \\
{\ttfamily 10265} & \uniespi{\char"10265}           & \unisudi{\char"10265}           & \unibasi{\char"10265}           & \mono{N} \\
{\ttfamily 10266} & \missing{\uniespi{\char"10266}} & \missing{\unisudi{\char"10266}} & \unibasi{\char"10266}           & \mono{R1 WITH ADDITIONAL STROKE} \\
{\ttfamily 10267} & \missing{\uniespi{\char"10267}} & \unisudi{\char"10267}           & \unibasi{\char"10267}           & \mono{R1} \\
{\ttfamily 10268} & \uniespi{\char"10268}           & \unisudi{\char"10268}           & \unibasi{\char"10268}           & \mono{R2} \\
{\ttfamily 10269} & \uniespi{\char"10269}           & \unisudi{\char"10269}           & \unibasi{\char"10269}           & \mono{S1} \\
{\ttfamily 1026A} & \missing{\uniespi{\char"1026A}} & \missing{\unisudi{\char"1026A}} & \unibasi{\char"1026A}           & \mono{S2 WITH ADDITIONAL STROKE} \\
{\ttfamily 1026B} & \uniespi{\char"1026B}           & \unisudi{\char"1026B}           & \unibasi{\char"1026B}           & \mono{S2}
\end{tabular}

\subsection{Otros símbolos}

\noindent
\begin{tabular}{lcccl}
Código            & Espanca                         & Sudoeste                        & La Bastida                      & Nombre \\
{\ttfamily 1026C} & \uniespi{\char"1026C}           & \unisudi{\char"1026C}           & \missing{\unibasi{\char"1026C}} & \mono{S42} \\
{\ttfamily 1026D} & \missing{\uniespi{\char"1026D}} & \missing{\unisudi{\char"1026D}} & \unibasi{\char"1026D}           & \mono{S45-4} \\
{\ttfamily 1026E} & \uniespi{\char"1026E}           & \missing{\unisudi{\char"1026E}} & \unibasi{\char"1026E}           & \mono{S45-2} \\
{\ttfamily 1026F} & \uniespi{\char"1026F}           & \missing{\unisudi{\char"1026F}} & \unibasi{\char"1026F}           & \mono{S48} \\
{\ttfamily 10270} & \uniespi{\char"10270}           & \missing{\unisudi{\char"10270}} & \missing{\unibasi{\char"10270}} & \mono{S50} \\
{\ttfamily 10271} & \missing{\uniespi{\char"10271}} & \missing{\unisudi{\char"10271}} & \missing{\unibasi{\char"10271}} & \mono{S62} \\
{\ttfamily 10272} & \missing{\uniespi{\char"10272}} & \missing{\unisudi{\char"10272}} & \missing{\unibasi{\char"10272}} & \mono{S64} \\
{\ttfamily 10273} & \uniespi{\char"10273}           & \unisudi{\char"10273}           & \missing{\unibasi{\char"10273}} & \mono{S80} \\
{\ttfamily 10274} & \missing{\uniespi{\char"10274}} & \unisudi{\char"10274}           & \unibasi{\char"10274}           & \mono{S81} \\
{\ttfamily 10275} & \missing{\uniespi{\char"10275}} & \missing{\unisudi{\char"10275}} & \missing{\unibasi{\char"10275}} & \mono{S83} \\
{\ttfamily 10276} & \missing{\uniespi{\char"10276}} & \missing{\unisudi{\char"10276}} & \missing{\unibasi{\char"10276}} & \mono{Numeral ONE} \\
{\ttfamily 10277} & \missing{\uniespi{\char"10277}} & \missing{\unisudi{\char"10277}} & \unibasi{\char"10277}           & \mono{WORD SEPARATOR} \\
\end{tabular}

\subsection{Oclusivas silábicas}

\subsubsection{Serie B}
\noindent
\begin{tabular}{lcccl}
Código            & Espanca                         & Sudoeste                        & La Bastida                      & Nombre \\
{\ttfamily 10245} & \missing{\uniespi{\char"10245}} & \missing{\unisudi{\char"10245}} & \missing{\unibasi{\char"10245}} & \mono{BA WITH DOT} \\
{\ttfamily 10246} & \uniespi{\char"10246}           & \missing{\unisudi{\char"10246}} & \unibasi{\char"10246}           & \mono{BA} \\
{\ttfamily 10247} & \missing{\uniespi{\char"10247}} & \missing{\unisudi{\char"10247}} & \missing{\unibasi{\char"10247}} & \mono{BE WITH ADDITIONAL STROKE} \\
{\ttfamily 10248} & \uniespi{\char"10248}           & \missing{\unisudi{\char"10248}} & \unibasi{\char"10248}           & \mono{BE} \\
{\ttfamily 10249} & \missing{\uniespi{\char"10249}} & \missing{\unisudi{\char"10249}} & \missing{\unibasi{\char"10249}} & \mono{S87} \\
{\ttfamily 1024A} & \uniespi{\char"1024A}           & \unisudi{\char"1024A}           & \unibasi{\char"1024A}           & \mono{BI} \\
{\ttfamily 1024B} & \missing{\uniespi{\char"1024B}} & \missing{\unisudi{\char"1024B}} & \missing{\unibasi{\char"1024B}} & \mono{BO WITH TWO ADDITIONAL STROKES} \\
{\ttfamily 1024C} & \uniespi{\char"1024C}           & \unisudi{\char"1024C}           & \unibasi{\char"1024C}           & \mono{BO} \\
{\ttfamily 1024D} & \missing{\uniespi{\char"1024D}} & \unisudi{\char"1024D}           & \missing{\unibasi{\char"1024D}} & \mono{PU-BU} \\
\end{tabular}

\subsubsection{Serie K}

\noindent
\begin{tabular}{lcccl}
Código            & Espanca                         & Sudoeste                        & La Bastida                      & Nombre \\
{\ttfamily 1024E} & \missing{\uniespi{\char"1024E}} & \missing{\unisudi{\char"1024E}} & \missing{\unibasi{\char"1024E}} & \mono{KA WITH TWO ADDITIONAL STROKES} \\
{\ttfamily 1024F} & \missing{\uniespi{\char"1024F}} & \missing{\unisudi{\char"1024F}} & \unibasi{\char"1024F}           & \mono{KA WITH ADDITIONAL STROKE} \\
{\ttfamily 10250} & \uniespi{\char"10250}           & \unisudi{\char"10250}           & \unibasi{\char"10250}           & \mono{KA} \\
{\ttfamily 10251} & \missing{\uniespi{\char"10251}} & \missing{\unisudi{\char"10251}} & \unibasi{\char"10251}           & \mono{KE WITH ADDITIONAL STROKE} \\
{\ttfamily 10252} & \uniespi{\char"10252}           & \unisudi{\char"10252}           & \unibasi{\char"10252}           & \mono{KE} \\
{\ttfamily 10253} & \missing{\uniespi{\char"10253}} & \unisudi{\char"10253}           & \unibasi{\char"10253}           & \mono{KI WITH ADDITIONAL STROKE} \\
{\ttfamily 10254} & \uniespi{\char"10254}           & \missing{\unisudi{\char"10254}} & \unibasi{\char"10254}           & \mono{KI} \\
{\ttfamily 10255} & \missing{\uniespi{\char"10255}} & \missing{\unisudi{\char"10255}} & \unibasi{\char"10255}           & \mono{KO WITH ADDITIONAL STROKE} \\
{\ttfamily 10256} & \uniespi{\char"10256}           & \unisudi{\char"10256}           & \unibasi{\char"10256}           & \mono{KO} \\
{\ttfamily 10257} & \missing{\uniespi{\char"10257}} & \missing{\unisudi{\char"10257}} & \unibasi{\char"10257}           & \mono{KU-GU} \\
\end{tabular}

\subsubsection{Serie T}

\noindent
\begin{tabular}{lcccl}
Código            & Espanca                         & Sudoeste                        & La Bastida                      & Nombre \\
{\ttfamily 10258} & \missing{\uniespi{\char"10258}} & \missing{\unisudi{\char"10258}} & \missing{\unibasi{\char"10258}} & \mono{TA WITH ADDITIONAL STROKE} \\
{\ttfamily 10259} & \uniespi{\char"10259}           & \unisudi{\char"10259}           & \unibasi{\char"10259}           & \mono{TA} \\
{\ttfamily 1025A} & \uniespi{\char"1025A}           & \unisudi{\char"1025A}           & \missing{\unibasi{\char"1025A}} & \mono{TE WITH ADDITIONAL STROKE} \\
{\ttfamily 1025B} & \missing{\uniespi{\char"1025B}} & \missing{\unisudi{\char"1025B}} & \missing{\unibasi{\char"1025B}} & \mono{TE} \\
{\ttfamily 1025C} & \missing{\uniespi{\char"1025C}} & \missing{\unisudi{\char"1025C}} & \unibasi{\char"1025C}           & \mono{TI WITH ADDITIONAL STROKE} \\
{\ttfamily 1025D} & \uniespi{\char"1025D}           & \unisudi{\char"1025D}           & \unibasi{\char"1025D}           & \mono{TI} \\
{\ttfamily 1025E} & \missing{\uniespi{\char"1025E}} & \unisudi{\char"1025E}           & \missing{\unibasi{\char"1025E}} & \mono{TO} \\
{\ttfamily 10260} & \uniespi{\char"10260}           & \missing{\unisudi{\char"10260}} & \unibasi{\char"10260}           & \mono{TU} \\
\end{tabular}

\subsection{Combinaciones}
\input{l2_20048_comb_imprenta}

\section{Placa}

\subsection{Vocales}

\noindent
\begin{tabular}{lcccl}
Código            & Espanca               & Sudoeste              & La Bastida            & Nombre \\
{\ttfamily 10240} & \uniespp{\char"10240} & \unisudp{\char"10240} & \unibasp{\char"10240} & \mono{A} \\
{\ttfamily 10241} & \uniespp{\char"10241} & \unisudp{\char"10241} & \unibasp{\char"10241} & \mono{E} \\
{\ttfamily 10242} & \uniespp{\char"10242} & \unisudp{\char"10242} & \unibasp{\char"10242} & \mono{I} \\
{\ttfamily 10243} & \uniespp{\char"10243} & \unisudp{\char"10243} & \unibasp{\char"10243} & \mono{O} \\
{\ttfamily 10244} & \uniespp{\char"10244} & \unisudp{\char"10244} & \unibasp{\char"10244} & \mono{U}
\end{tabular}


\subsection{Consonantes no silábicas}

\noindent
\begin{tabular}{lcccl}
Código            & Espanca                         & Sudoeste                        & La Bastida                      & Nombre \\
{\ttfamily 10261} & \missing{\uniespp{\char"10261}} & \missing{\unisudp{\char"10261}} & \missing{\unibasp{\char"10261}} & \mono{L WITH DOT} \\
{\ttfamily 10262} & \uniespp{\char"10262}           & \unisudp{\char"10262}           & \unibasp{\char"10262}           & \mono{L} \\
{\ttfamily 10263} & \missing{\uniespp{\char"10263}} & \missing{\unisudp{\char"10263}} & \missing{\unibasp{\char"10263}} & \mono{N WITH ADDITIONAL STROKES AND DOTS} \\
{\ttfamily 10264} & \missing{\uniespp{\char"10264}} & \missing{\unisudp{\char"10264}} & \missing{\unibasp{\char"10264}} & \mono{N WITH ADDITIONAL STROKE} \\
{\ttfamily 10265} & \uniespp{\char"10265}           & \unisudp{\char"10265}           & \unibasp{\char"10265}           & \mono{N} \\
{\ttfamily 10266} & \missing{\uniespp{\char"10266}} & \missing{\unisudp{\char"10266}} & \unibasp{\char"10266}           & \mono{R1 WITH ADDITIONAL STROKE} \\
{\ttfamily 10267} & \missing{\uniespp{\char"10267}} & \unisudp{\char"10267}           & \unibasp{\char"10267}           & \mono{R1} \\
{\ttfamily 10268} & \uniespp{\char"10268}           & \unisudp{\char"10268}           & \unibasp{\char"10268}           & \mono{R2} \\
{\ttfamily 10269} & \uniespp{\char"10269}           & \unisudp{\char"10269}           & \unibasp{\char"10269}           & \mono{S1} \\
{\ttfamily 1026A} & \missing{\uniespp{\char"1026A}} & \missing{\unisudp{\char"1026A}} & \unibasp{\char"1026A}           & \mono{S2 WITH ADDITIONAL STROKE} \\
{\ttfamily 1026B} & \uniespp{\char"1026B}           & \unisudp{\char"1026B}           & \unibasp{\char"1026B}           & \mono{S2}
\end{tabular}

\subsection{Otros símbolos}

\noindent
\begin{tabular}{lcccl}
Código            & Espanca                         & Sudoeste                        & La Bastida                      & Nombre \\
{\ttfamily 1026C} & \uniespp{\char"1026C}           & \unisudp{\char"1026C}           & \missing{\unibasp{\char"1026C}} & \mono{S42} \\
{\ttfamily 1026D} & \missing{\uniespp{\char"1026D}} & \missing{\unisudp{\char"1026D}} & \unibasp{\char"1026D}           & \mono{S45-4} \\
{\ttfamily 1026E} & \uniespp{\char"1026E}           & \missing{\unisudp{\char"1026E}} & \unibasp{\char"1026E}           & \mono{S45-2} \\
{\ttfamily 1026F} & \uniespp{\char"1026F}           & \missing{\unisudp{\char"1026F}} & \unibasp{\char"1026F}           & \mono{S48} \\
{\ttfamily 10270} & \uniespp{\char"10270}           & \missing{\unisudp{\char"10270}} & \missing{\unibasp{\char"10270}} & \mono{S50} \\
{\ttfamily 10271} & \missing{\uniespp{\char"10271}} & \missing{\unisudp{\char"10271}} & \missing{\unibasp{\char"10271}} & \mono{S62} \\
{\ttfamily 10272} & \missing{\uniespp{\char"10272}} & \missing{\unisudp{\char"10272}} & \missing{\unibasp{\char"10272}} & \mono{S64} \\
{\ttfamily 10273} & \uniespp{\char"10273}           & \unisudp{\char"10273}           & \missing{\unibasp{\char"10273}} & \mono{S80} \\
{\ttfamily 10274} & \missing{\uniespp{\char"10274}} & \unisudp{\char"10274}           & \unibasp{\char"10274}           & \mono{S81} \\
{\ttfamily 10275} & \missing{\uniespp{\char"10275}} & \missing{\unisudp{\char"10275}} & \missing{\unibasp{\char"10275}} & \mono{S83} \\
{\ttfamily 10276} & \missing{\uniespp{\char"10276}} & \missing{\unisudp{\char"10276}} & \missing{\unibasp{\char"10276}} & \mono{Numeral ONE} \\
{\ttfamily 10277} & \missing{\uniespp{\char"10277}} & \missing{\unisudp{\char"10277}} & \unibasp{\char"10277}           & \mono{WORD SEPARATOR} \\
\end{tabular}

\subsection{Oclusivas silábicas}

\subsubsection{Serie B}
\noindent
\begin{tabular}{lcccl}
Código            & Espanca                         & Sudoeste                        & La Bastida                      & Nombre \\
{\ttfamily 10245} & \missing{\uniespp{\char"10245}} & \missing{\unisudp{\char"10245}} & \missing{\unibasp{\char"10245}} & \mono{BA WITH DOT} \\
{\ttfamily 10246} & \uniespp{\char"10246}           & \missing{\unisudp{\char"10246}} & \unibasp{\char"10246}           & \mono{BA} \\
{\ttfamily 10247} & \missing{\uniespp{\char"10247}} & \missing{\unisudp{\char"10247}} & \missing{\unibasp{\char"10247}} & \mono{BE WITH ADDITIONAL STROKE} \\
{\ttfamily 10248} & \uniespp{\char"10248}           & \missing{\unisudp{\char"10248}} & \unibasp{\char"10248}           & \mono{BE} \\
{\ttfamily 10249} & \missing{\uniespp{\char"10249}} & \missing{\unisudp{\char"10249}} & \missing{\unibasp{\char"10249}} & \mono{S87} \\
{\ttfamily 1024A} & \uniespp{\char"1024A}           & \unisudp{\char"1024A}           & \unibasp{\char"1024A}           & \mono{BI} \\
{\ttfamily 1024B} & \missing{\uniespp{\char"1024B}} & \missing{\unisudp{\char"1024B}} & \missing{\unibasp{\char"1024B}} & \mono{BO WITH TWO ADDITIONAL STROKES} \\
{\ttfamily 1024C} & \uniespp{\char"1024C}           & \unisudp{\char"1024C}           & \unibasp{\char"1024C}           & \mono{BO} \\
{\ttfamily 1024D} & \missing{\uniespp{\char"1024D}} & \unisudp{\char"1024D}           & \missing{\unibasp{\char"1024D}} & \mono{PU-BU} \\
\end{tabular}

\subsubsection{Serie K}

\noindent
\begin{tabular}{lcccl}
Código            & Espanca                         & Sudoeste                        & La Bastida                      & Nombre \\
{\ttfamily 1024E} & \missing{\uniespp{\char"1024E}} & \missing{\unisudp{\char"1024E}} & \missing{\unibasp{\char"1024E}} & \mono{KA WITH TWO ADDITIONAL STROKES} \\
{\ttfamily 1024F} & \missing{\uniespp{\char"1024F}} & \missing{\unisudp{\char"1024F}} & \unibasp{\char"1024F}           & \mono{KA WITH ADDITIONAL STROKE} \\
{\ttfamily 10250} & \uniespp{\char"10250}           & \unisudp{\char"10250}           & \unibasp{\char"10250}           & \mono{KA} \\
{\ttfamily 10251} & \missing{\uniespp{\char"10251}} & \missing{\unisudp{\char"10251}} & \unibasp{\char"10251}           & \mono{KE WITH ADDITIONAL STROKE} \\
{\ttfamily 10252} & \uniespp{\char"10252}           & \unisudp{\char"10252}           & \unibasp{\char"10252}           & \mono{KE} \\
{\ttfamily 10253} & \missing{\uniespp{\char"10253}} & \unisudp{\char"10253}           & \unibasp{\char"10253}           & \mono{KI WITH ADDITIONAL STROKE} \\
{\ttfamily 10254} & \uniespp{\char"10254}           & \missing{\unisudp{\char"10254}} & \unibasp{\char"10254}           & \mono{KI} \\
{\ttfamily 10255} & \missing{\uniespp{\char"10255}} & \missing{\unisudp{\char"10255}} & \unibasp{\char"10255}           & \mono{KO WITH ADDITIONAL STROKE} \\
{\ttfamily 10256} & \uniespp{\char"10256}           & \unisudp{\char"10256}           & \unibasp{\char"10256}           & \mono{KO} \\
{\ttfamily 10257} & \missing{\uniespp{\char"10257}} & \missing{\unisudp{\char"10257}} & \unibasp{\char"10257}           & \mono{KU-GU} \\
\end{tabular}

\subsubsection{Serie T}

\noindent
\begin{tabular}{lcccl}
Código            & Espanca                         & Sudoeste                        & La Bastida                      & Nombre \\
{\ttfamily 10258} & \missing{\uniespp{\char"10258}} & \missing{\unisudp{\char"10258}} & \missing{\unibasp{\char"10258}} & \mono{TA WITH ADDITIONAL STROKE} \\
{\ttfamily 10259} & \uniespp{\char"10259}           & \unisudp{\char"10259}           & \unibasp{\char"10259}           & \mono{TA} \\
{\ttfamily 1025A} & \uniespp{\char"1025A}           & \unisudp{\char"1025A}           & \missing{\unibasp{\char"1025A}} & \mono{TE WITH ADDITIONAL STROKE} \\
{\ttfamily 1025B} & \missing{\uniespp{\char"1025B}} & \missing{\unisudp{\char"1025B}} & \missing{\unibasp{\char"1025B}} & \mono{TE} \\
{\ttfamily 1025C} & \missing{\uniespp{\char"1025C}} & \missing{\unisudp{\char"1025C}} & \unibasp{\char"1025C}           & \mono{TI WITH ADDITIONAL STROKE} \\
{\ttfamily 1025D} & \uniespp{\char"1025D}           & \unisudp{\char"1025D}           & \unibasp{\char"1025D}           & \mono{TI} \\
{\ttfamily 1025E} & \missing{\uniespp{\char"1025E}} & \unisudp{\char"1025E}           & \missing{\unibasp{\char"1025E}} & \mono{TO} \\
{\ttfamily 10260} & \uniespp{\char"10260}           & \missing{\unisudp{\char"10260}} & \unibasp{\char"10260}           & \mono{TU} \\
\end{tabular}

\subsection{Combinaciones}
\input{l2_20048_comb_placa}

\end{document}
